其實股票唔難玩

睇下呢幾日
d美股又升返上黎
基本上唔需要咁多操作
睇岩位就入
隻股有質素的話
揸耐少少根本唔洗驚

好似財經台班撚屌咁
跌少少就話股災叫人清倉
邊有咁on9架

炒炒賣賣唔岩普通人架
留返比基金佬啦
個個都當自己全職炒股

Buy and hold

財經台都人玩開高買低賣

見低買 長擺

高質股唔洗驚

幾時先係低都有排拗啦

高低係相對，所以入咗一注先再討論

太多人見到跌到咁5蚊就無哂信心
唔會覺得佢升到

基金佬主力係buy and hold
反而自命不凡既傻散先出出入入。

所以我一向拜公成老師名著

出出入入輸得最甘